老衲俾錢上黎深圳叫雞就有權打鳩你

窮到只屌大陸雞

啱呀